澳門連續超過一個月無新增確診個案，傲視全球

香港與有榮焉

澳門人好似唔慣睇醫生

777：超，好叻咩？！

一開返關咪大爆發囉
有春用

台灣keep住有新增個案
連登仔：台灣今次贏到開巷

澳門無新增個案
連登仔：有春用

香港東平洲連一單case都無添
拎啲又細又廢嘅城市嚟講有咩意思

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

全世界都係咁架啦

一玉兩制又贏

請無視引戰狗！

唔好戇鳩

睇上面啲回覆，原來你哋信？

港澳一家

柒蛾話：唔可以 直接比較！

你冷靜啲啦
唔好將自己講出嚟嘅嘢擺入我個口
根本唔開「開唔開心」事
唔通質疑=惟恐天下不亂？

成日話爆話爆，講極都未爆

奇醜無比

有真憑實據就唔係叫質疑，係叫證明
你當然可以話我老母做過雞，可能佢有，可能佢冇
我又唔會去問佢，你只不過係喺「質疑」層面
可能做過雞嗰個係你老母呢
記住，我係提出「質疑」
聽政府講就信撚晒嘅話
同廣州嗰兩件「唔怕相信政府」有乜分別？

而家澳門個檢疫點情況？之前係唔俾湖北人入境，同外來人醫完要磅水。

有病既都送晒去珠海，點會計澳門數

理佢咩，作到好數就係好老鼠

內地一放返班賭鬼
你慌佢唔爆咩

澳門依家d賭場有幾多人？

建議全宇宙所謂中心設立係澳門

全盛時期既連登可以反澳反得幾犀利

醒下啦柒頭們

對面口罩完全搶都唔洗搶就有啦

政府供應呀

仲響到懶優越咁

人地個政府做得好係鐵一般既事實

唔反林鄭我地比人笑一世呀

香港解封番d關 你又覺得會唔爆咩
想笑人都搵個好d既理由啦戇鳩

港人治港 即係鬥食人血饅頭

輕挑驕傲

係你條傻柒成日走過來引戰咋嘛，澳門點點點關我撚事咩，正如你同我講菲律賓有條鄉下幾十條友生花柳一樣，同我完全冇關係

爆咪爆
不嬲係攬炒派
全世界冚家剷都無所謂
何況死親都係廢老
除笨有精

台灣呢?
同澳門一樣封得咁早

澳門其實冇幫過關
大陸人係自出自人
澳門人亦都可以深圳珠海來去自如
唔明點解你地話澳門封關

澳門快d封香港人關啦，香港好危險，多十倍個案

冇封過

點解中共港共澳共政府講野咁少人信, 咁多人質疑?
因為冇人信呢D專制獨裁政權, 劣績斑斑. 係管治果堆人有問題, 唔係質疑佢地果D人有問題.

如果香港人唔質疑香港政府, 依家確診數字唔係會係105, 隨時超過2000

有朋友做賭場服侍大陸佬發燒睇醫生唔比驗，我就唔信得10個，係口罩供應叫做做返啲嘢

得啦 冇你嘅事啦 出返去啦

算啦，嗰個人咁鍾意舉極端例子嚟駁人，同佢討論根本冇意思
乜嘢「五百萬香港人畀人捉咗上中國」，要打擊人哋嘅合理懷疑，最好方法就係膠化成件事、講啲極端言論出嚟，再話係你講嘅
呢啲人嗰值得晒氣同佢講嘢

唔會信一個有23條嘅地方報嘅數字

點解會吹奏一個連觀塘都多人過佢嘅澳門 ?

思路清晰
條友故意舉啲荒謬嘅例子嚟打稻草人，啲手法低莊到

痴線，班婆仔得閒無事就去排呀

唔信囉

係個特手叫停業果幾日有人係單位到死，懷疑根本係中左招

有春用咩
話知你9年無個案
人地咪一樣當你澳門支那國travel ban
邊度都唔使去
返大灣區共享肺炎啦

香港都係

唔理個數字係咪假
澳門政府有賣口罩已經好過香港

居民 旅客
填表話去過高危地區/一日來回過關幾次/發熱
就會捉你去隔離半日 check你幾次體溫無異常就放人

外勞入境一律14日

睇病早排先有個走數 3萬幾
個個澳門人係FB嘈到拆天

但係啲小粉紅淨係屌香港收錢
包括澳門藍絲YouTuber 沖san

如果係真簡直係德政求下港共快啲送晒班肺炎廢老上深圳

連登仔玻璃心碎一地

巴打心水清

依個巴打失心瘋？美國德國韓國其實都唔關你事不如你直接唔好上連登啦

清入東平洲洗唔洗過關？嗰面有地區政府？

長洲都冇case贏未

大個仔啦
仲信政府講嘢

無嘢補充

沃門閂晒賭場基本上冇野睇
你估支國人真係黎睇舊城區咩

反支共啦反林鄭
換第二個咪一撚樣 屌

好似 講曬啦 葛x帆都好似係博士

日本人都J緊

原來咁情況，唔該晒。

其實唔至連登仔，台灣PTT班台仔都大多數唔信任澳門

連病毒都睇唔起澳門

得罪講句 台灣人就算柒數啦
唔係因為香港+芒果乾
成班台豬仲唔狗衝奶共魚？
把口就話「中國澳門」
又吹到自己係全亞洲最後民主堡壘
屌 成班台狗一聽到澳門新加坡大陸咪又係狗衝
既然咁有骨氣 就留返喺台灣22k
唔好出去澳門新加坡大陸搵食

長洲連續超過一個月無新增確診個案，傲視全球
大帽山連續超過一個月無新增確診個案，傲視全球
青山連續超過一個月無新增確診個案，傲視全球

自己諗

會，因為係澳門狗

呢鋪馬交佬威啦

澳門人唔係傷風感冒都去珠海睇架咩?

有都掩住啦，百億賭業，太大利益
不過人地政府表面個浸做足，你吹佢唔漲

上過大陸先會驗，咪姐係證明呢個時候你仲上大陸囉自私撚

屌你老味真係好撚好笑，成鳩日都見你開po屌比你搞到我每次見到你都有衝動入嚟屌澳門狗

起碼一億啦

琴日先去完澳門
官也街無人 銀河賭場好少人
成條街都好少人
唔似得香港 確診個案愈黎愈多 d人都繼續出街

澳門狗=支那人?

玄學大師

仇澳門仇上腦
事實係佢地真係做得好
唔單止無新增個案 仲10個醫返好哂
開返學 開返賭場

新特首民望高到。，成日俾澳門frd 串

可唔可以再死多啲，再死多啲就會開心了

你同班死廢老講黑衣人收左錢
有咩分別？

其他國家咪又係照封澳門關
咪又係照取消簽證

反而台灣真係生活如常